小黑糖係藍底 攞兩隻Pepe就想扮黃

10月20個日又唔見你免費送野飲 依家先黎做埋呢d野補救 有用咩？你係藍底就藍嫁！呢樣野係無辦法改變嫁啦！我勸你都係趁早收舖聽執笠啦！

偽黃
同多個奶共媒體有合作關係
與guru online合作，TVB搵食飯團落廣告，大衆點評落廣告
除夕睇住佢老闆攞住花炮行出門口

咪就係
利申 果晚係果度

推

8月仲搞緊大陸野咩大眾點評

9月仲搵CCTVB落廣告

Guru Online出曬名幫政府做打手
仲要股東係中資企業
直頭係紅底
咁都仲做員工折扣
一係間野就guru既人有份
一係就搵左佢地做打手

扮咩撚野黃啊！

可恥！